點睇大J冒住比政府當成大台既風險，邀請大家聽日參加見面會

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

與此同時 達哥出新片介紹Need for speed 新game 希望大家多多支持

見佢囉

冇人識佢喎

迖呢鑊真係慘

義士need for speed 達哥用心良苦

達哥搵左班車手義載

達狗載班刀手斬人就有

開始擔心大J既安危

燈到大J義載

佢太高調 小心搜捕

live近 小心大J

大J好似比人狙擊緊